Підхід до структурування фронтенда і бекенда при якому всі частини користувацього інтерфейсу розподілені по мікросервісах був відхилений. Натомість я пропоную зробити два окремих UI, для десктопний додаток для персоналу та адміністратора, і мобільний для відвідувачів.